Sel 5 Septembril 1888.
Utte tallo ostja Jaan Hansen pallus protokolli panda, et tema 200 rubl Karl Lestale wõlgu om ja lubab selle wõlla ülle omma maja päle üts Obligatsion Karl Lestale anda kui tema ostmise kontrakti kätte om sanu.
Otsus: Seda protokolli ülles panda.
Päkohtumees: Johan Link XXX
Kohtumees: Jürri Kärn XXX
